點解有人天真地覺得av女優係日本唔受尊重???

日本人好尊重av女優,佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮,av女優家人亦覺得光宗耀祖

敬而遠之個隻尊重呀？

你係咪傻?
為大和民族男人服務點樣唔受尊重???

留名睇真心

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗日本公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母